只要有1%可能大陸會濫用，我地都要反對修例

記住林榮基，桂民海，李波等等好多案例，佢地都係被大陸用刑事罪行捉上去

只要你唔相信非民選香港政府會捍衛香港人利益，唔相信共產黨政權會有清明獨立既法治，你都要反對今次修例

香港法庭係近乎無任何把關能力，法庭只會睇夠唔夠檢控既表面證據，至於有咩人權因素等等現行制度下係由特首決定，一個中共委任既香港特首點會承認大陸人權有問題？

維園見

今日一定會好天

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

推俾猶豫緊既人睇

係香港開書店都還好，但佢地係大陸國內寄禁書，
怪得邊個。

咁又點？

一有漏洞就會用到盡
你睇下內地新移民問題

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

100%會濫用